點撚解啊條女咁撚正要比個毒撚食啊

點撚解啊 我就要打飛機啊

有冇人可以話我知啊屌拿星

諗起條女咁撚正 日日幫個毒撚含
我個心好撚痛啊

條女真心靚

第一張左上好gfable

條仔一定好有錢

點撚解啊 話我知啊

以為係游喂精

有冇巴打識佢地
係咪到底條仔好有錢
係嘅話我認命

條仔無錢 我一個好耐無聯絡既朋友黎 估唔到連登見到佢

有過人長處？

因為你連毒撚都不如

好明星feel

話時話 點解你會搵到佢地?

sor lo

屌呀
公平咩
痴撚線

有啲女係擔心條仔會外遇之後特登揀啲樣柒啲既

btw, 睇左落妝樣先再講 而家大部分女人都化妝 好少女人過20歲唔化妝都靚到dom一聲

再補圖

點解

x2

酸到仆街

普普通通咁都叫毒撚

facebook 碌撚到
忍唔撚住要同大家分享
好撚嬲

見到真人你唔會咁諗

又真係幾正，幾欣賞佢肯同果個男仔一齊6年

條毒撚好撚有米，End

咁都俾你碌到 碌開咩關鍵字

人地拍拖關你撚事咩
無端端post條女d相上黎公審做乜尻

有樓有高朝

好大陣酸味

x3

一睇就知成熟人士啦

真人識佢地？

x4

個樣差咁遠既
可能條仔帽左都唔知咩事呢

唔鍾意咪出返去囉道德撚

唔講咁多啦

無錯喇

左下嗰張好似

條女以前條咪city 有frd係佢同學

條仔有錢 會請條女去日本韓國旅行 成日果隻 得閒會食4位數字嘅西餐廳 條仔比嘅

完

酸到

法官大人 屌唔屌

私影得就知雞啦。
好多私影暗地裏都扑埋

毒撚先有錢，你地識乜嘢

認命啦屌

傻仔
雞

人地好地地就咪酸同擺人上來搞人啦
點解你冇？
你睇下你自己。擺人又嬲個樣
明未？
仲有
就算呢位先生同佢唔係一齊
都唔會輪到你

個問題係係你自己度

點解啊啊啊啊啊

咁都擺人上黎

柒嘅仲易找到外遇

點解?

連登仔隨時個樣仲差過呢個男仔啦屌

毒撚集中地
毒撚冇女 酸人都可以係話題
我以為係佢地日常來的

樓豬照咗鏡未？

媽！好酸呀！

連登個個米八型男

收聲啦！比心機搵錢，第日攞錢「達」到啲臭西M字腳對住你呀

算鳩數啦巴打，不如早d訓
我n年前都好似你咁諗，不過而家諗通左
條命生得唔夠好，無運氣係咁㗎啦

點解冇女呀？
唔關人地條仔事
都唔關女事

係你樣 錢 身材
樣樣都差呀
訓啦。發下有女夢好過啦

起碼人地屌過靚女

金鐘m記合照.jpg

果條高佬有冇2米

真愛

條女真心中上，條仔劇毒 搞咩撚

你老味無個正常
清一色毒撚 肥矮毒柒是但中一樣

目測2米3

假如你係個男仔,心諗呢個世界終於有天理啦,我都有個靚靚女朋友既時候;你地既合照比人post左上連登,之後仲要好多人話好心痛,靚女跟左個毒撚。。。。。。。。。。。。。。。

每次d品評post 一post呢張相就可以完結

屌你都收爹啦，你咪又係柒絲
利申：毒j

真愛既野你識條鐵咩

點解要俾我見到呢個post

成個天海翼咁

酸撚到呢

身為毒撚應該係同伴感到開心先係

遊胃精？

勵志我人生又有返希望

呢張圖真係要save低佢

x5

屌
5 6年都算長跑
應該係中學拍落 然後條女慢慢昇華
慢慢跑左出黎

睇fb ig成個model咁
真係索到不得了

潛力無限

x6

聽日開始畀心機搵錢

人地嘅野關你春事咩死毒撚
郁啲就放上網公審
返九龍公園叫春喇on9
抵你做死一世毒撚

+1

exact7ly
同埋啲柒既夠大膽 橫掂都冇嘢可以再輸
正常既就諗佢咁靚一家有仔啦 自己會唔會係兵

講真，樓主你如果想我打飛機，我真係會報警，等警察沒收你個Bra，我係認真，唔係講緊笑，你話我靚仔，好人，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對我條jj有幾大傷害？傳左出去我條j重洗用?條j重要咁長？你地班友可能就吞得好happy，我條jj分分中用唔到。jj有時好脆弱，我條jj有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你想我打飛機之前三思一下，唔好受啲av影響，呢度D人有野睇就唔會理下面感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長打飛機，做埋晒D損精不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係扯旗山黎，要搵你住邊報警就知，IP 都唔洗check

自古毒撚配靚女，型棍配豬扒架啦

有乜好怨
係高登連登先以為溝仔溝女條件行先

所以幾時都話有錢係重要

咪又係一個錢字 諗到咁複雜做乜

成班鍵盤戰士又話人毒撚又剩

以為自己邊撚個
自己照下鏡先啦

就算你係靚仔，
都無資格話人樣衰乜乜柒柒，
成班係到酸

條女我中學同學
好大陣體味

唔通條女貪佢靚仔大隻咩

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦,世界好公平,如果人人都心想事成會天下大亂,世上總要有你D咁既廢人

哈…酸

全世界都知佢係臭x

洗唔洗咁樣擺人上連登圍爐取暖

洗唔洗酸到名都開埋

我識佢地

錢啦仲有乜好討論

x7

垃圾樓主 酸撚到

佢地一齊返教會識架

抵樓主冇女

諗咁多做乜

比心機令自己條件更好去溝另一個索女好過

x8

樓主自貼等大家評下係咪真係你好啲

條仔正正常常
邊係毒撚

條仔係真毒撚

但點解連登仔唔信女仔會鍾意毒撚

佢地係唔鍾意連登毒撚之嘛

同意

公 平 咩

關你撚事
關我撚事

💔 💔 💔 💔 💔

有冇諗過其實你仲毒過佢 反省下啦

條女仲未變到好靚個時已經一齊
我諗真係真愛黎既

閃一閃 扣左好多血

❤💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔

靚都有得變 化妝姐 咪呃自己

本身都好靚wo

呢個時候都睇得出係五官靚 但好似仲未識打扮
係鄰家女孩feel

我有好多條女既相

關你撚事咩

都冇波
話知佢

憤怒的葡萄.jpg
酸到臭

一望以後上原呀姨

咁都叫普通 好撚柒wo師兄 定係你同你身邊d人都係咁上下樣咋

睇左好耐

唔係毒撚唔通5p呀
毒撚都要比人歧視，發生咩事

你岩

你班連登仔

同靚仔一齊
連登仔:這些機會不是我的 條仔實偷食

同普通樣一齊
連登仔: 咪又係為左錢 雞 條仔實載帽

同女人一齊
連登仔: 鳩都無 佢地實無將來

結論:女人應與愛情無緣保持處女之身至入棺材

有錢有邊個食唔到

又啱 其實冇必要

俾你食到嗰時都會俾人咁樣講

點睇

依個好明顯係假樣臭雞喇

唔見有人揀我

應該係真樣，個妝厚得濟，佢有d相係幾靚，之前個男友係台仔，佢好似係才女，有寫網上小說

人地拍拖關你撚事咩

有冇ig

一睇就知有錢仔啦
睇下餐廳背景

唉 努力搵錢
自己享唔到都比個仔享

索版游b

可能樣毒心不毒呢

人格咁差
邊有人鍾意呀

連登毒撚太多顧慮

揀靚仔，又話人睇樣
揀唔靚仔，又要酸
想點撚樣呀

龍門不嬲任佢擺嫁啦

條女中大，之前條仔係台灣有錢靚仔

依加條仔我中同嚟 cu讀醫

屌你成班問非所答
問緊ig呀

stella kong

屌你老母好撚嬲

唔該哂巴打
媽呀好撚正呀好想後下佢個屎忽

好撚似遊b

講到明恨嫁 代表咩？

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂

呢個世界唔係得mk同毒撚兩類人架大佬

埋單炸 on9

好撚酸

不要再說了

屌 仲要拍左6年 塊閪都比佢插到鬆哂

耶撚唔做愛(好似係)

應該未屌過

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

太酸 出返去先

樓主何嘗唔係一個毒撚呢？

真心好靚

樓主毒撚不如，完

女仔識打扮係會靚好多

其實好多呢d例子
只要讀中學時有眼光
係條女進化前, 搶先mk溝左佢
再執兩

其實好多呢d例子
只要讀中學時有眼光
係條女進化前, 搶先mk溝左佢
再執兩劑,
條女之後點進化, 你點pk,
只要你唔飛條女, 條女都會貼貼服服

好仆街，溝唔到女就post人上網

你條毒撚點酸點抵毁人都冇用
人地人生贏家女已食
你慢慢含住自己條撚啦

駁唔到

正解

嘩屌
憤怒的葡萄

趁低吸納

Hi jessica
你好靚女
唔洗理樓豬

個下巴成舊野突出嚟

連登仔覺得唔係靚仔就要有錢先有資格溝到靚女
咁你係邊樣呢請問

有幾個角度好似游b

真係幾靚
條仔執到啦

你要既波

［屠龍烈士］死肥婆有男朋友仲走去做雞［2］

咁撚似YouTube個billy

毒咩撚野撚
樓主不如照照鏡 睇下乜叫毒撚好嗎

媽啊 酸咪好濃
自己溝唔到女要上連登求安慰 ？

我唔係冇試過
但溝唔撚到呢

呢啲樣唔會差好遠
你見戴哂大眼仔假眼睫毛個啲就真係睇過素顏先好結婚

邊有公審

咁都要問點解
雞會有咩原因呀

幾靚
有d似豆花妹

琴日cwb見到stella真人 唔差喎

$$$$$$$$$$$

毒撚樓主追唔到女咪上嚟開post屌鳩條女係雞係公廁囉

好酸呀呢個post

大陸妹口味係咁啦
之前個台灣仔都係薯薯地

這些機會

個廣告想點？

痴撚線，無做錯咩都要俾你地批鬥
唔好再講咩口德

留意返第一張相
條女話捱到第六年頭真不容易
感情都要捱返嚟 真可憐

連登仔又唔撚抵得了

痴撚線無端端放人上高登

好葡萄呀

一朵鮮花插在 _ _ 上

一日前我都覺得連登仔評論得無問題

但過左尋晚 諗番起連登仔講既唔公平 大大聲笑左出黎

連登毒撚可以因為一隻字而感到興奮
隔住個moon都覺得可憐

嘩，呢件好得喎

睇錯左做樓主阿女比毒撚食

條女好AV樣

關樣咩事？擺到明睇錢啦

揾毒撚埋單再用佢d 錢派帽比佢

你係咪知條仔咩家底先？

All about money

留名連登仔起到條女 做過ptgf 再sd比佢條仔 搞散佢地

咁係好過d既

成班毒撚酸撚到
好肉酸啊

而家興乜柒都放上連登?

呢條都係

現實識一d連登巴打好撚毒,毒過相中男主角10倍, 又係好鐘意批評d女同隔離條仔
我次次都係隔離附和佢 :係啊係啊 哦哦哦
心諗照下塊鏡望下自己個死人樣先啦
以為自己佐助型咩

條仔好差咩？收皮啦樓主

識真人
性格閪到爆
成日以為自己好出名好多人識
整容呢樣野好多人都知

緣份嘅野

嘩屌 落咗妝一定差好撚多

屌 碌碌吓見到識嘅人
不安
之前撞過佢哋拍拖

屌樓主酸一回事
但條仔又真係好毒撚樣
可以評為柒又係事實

你老母，次次入呢個post都好想喊

要求admin del post
啊！！！！！！！

x9

留名

條女好可愛

個廣告

關你撚事咩廢柴樓豬

$$$

條女fb回應左 幾大方

樓豬人地拍拖關你鬼事，你咁酸法不如慳返啖氣諗下點解人得你唔得啦

班戇鳩仔做埋啲柒野，一比人屌就屈人道德撚

對連登好失望，開頭幾高質，但係都搞成咁

哦乜撚啊屌你老母，你咪又係未照鏡評論人毒撚

最弊嘅係個個肥婆都當自己係潛力股

個女仔以前啲相都睇得出唔差啦

其實有無人同我一樣覺得條女好普通，無咩特別感覺！